人憑咩咁長命？

人命規定30-40歲死就好了，濃縮一生，似櫻花盛開完就即死，燦爛之餘又夠極致，免得老之將至變成醜態百出，橫掂做偉人有錢人窮人賤人都無乜價值可言

咩叫長

又老又殘幾有錢都好都冇得享受

我諗五六十年命夠到有突

你諗下手震震腳震震，行步路都氣喘，郁又郁得慢，反應又遲鈍 睇嘢又老花 疴尿都成問題
味覺變差 牙齒冇力，美食喺眼前都冇得享受
周圍都冇得去，畀着你有私人飛機有隊醫生隨時候命，你去旅行去屌女都唔會爽得去邊

真係幾撚折墮

3/40 歲仲叫壯年喎巴打

青

過埋呢個最精彩嘅階段跟住再收皮咪好